# cafe_marina

Partiendo de la idea de dar a conocer un buen café a la sociedad, nace el concepto de café doña marina, un producto de alta calidad que quiere mostrar todo el proceso desde la semilla a la taza.